黃世澤 由黎青龍不獲續約睇李國章、張翔、段崇智、梁乃鵬等教棍

黃世澤
由黎青龍不獲續約睇李國章、張翔、段崇智、梁乃鵬等教棍
黃世澤幾分鐘評論
20210302

martin oei
123K subscribers

#黎青龍 #李國章 #張翔
00:00 由黎青龍不獲續約睇李國章、張翔、段崇智、梁乃鵬等教棍
00:47 黎青龍教書為香港，但張翔做校長毫無學者風骨
04:50 李國章想玩殘港大醫學院
07:42 李國章一直迫學生要同中國融合
12:06 梁乃鵬係玩陰濕高手
17:10 段崇智角色就係食箭

#梁乃鵬 #段崇智 #HKU #港大 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考